[頭文字D]有無人可以話我知文太所講嘅野

文太最後話佢個仔差d 咩？又話準備d 定d 野比佢

仲有最後一戰條肽咁用好勁，但又無講差d 乜？